外賣員銀包見「光時」遭截查 要求證外賣袋非盜竊得來

【外賣員銀包見「光時」遭截查 要求證外賣袋非盜竊得來】
【天水圍軍裝警質問知否《國安法》】

一段網上流出的短片顯示，一名Food Panda男外賣員上周六（2日）晚上在天水圍被數名軍裝警員截停搜查。相信是該名外賣員在事發現場用手機拍攝的片段顯示，警員搜查事主銀包時，發現內有一張寫上「光復香港，時代革命」的卡片，警員見狀後即問男事主是否知道《國安法》以及卡片上的字句是甚麼？警員又質問男事主身上的Food Panda外賣袋是否盜竊得來？若不能聯絡僱主或不能證明員工身分，就有可能以盜竊罪將其拘捕。消息指男事主最終被帶返警署。

=============
追蹤我們 Instagram ➡️
更多資訊 ➡️
#文明執法 #天水圍軍裝警 #國安法 #外賣員

你地平時點證明外賣袋係自己既？？

天水圍警署真係專出弱智架喎

又老屈

每人袋一張卡片，支那就會亡國了

收皮啦撚樣，唔鍾意獨裁唔撚比？

點解係我要證明件野係我
如果係我自己證明件野係我咁你班狗都冇撚用啦可以炒哂佢

已經行緊大陸法
要證明自己無罪

黑警死全家

依個國家好易比人分裂到

有罪假定

唔係你証明件野係人地既？

凍撚水飲得唔夠多呀？

支拿豆腐國

連一張唔識發聲嘅卡片都容納唔到
可憐支那國
可能要學d黑警刻係身上

香港俾呢啲警察搞到似恐怖國家

Push

弱撚智

證唔證明到件野係咪你既係之後佢地查案睇夠唔夠料告你，你攞撚住件野人地懷疑你，你澄清唔到件野係你既人地就夠料拉尻你，拉同告兩樣野黎咖戇尻，兒燈仔想玩野又唔夠料，多多手足都唔撚夠死啦學似你咁得半桶水

推

香港行無罪假定屌你老母
香港法例本身係唔需要證明自己沒有罪

香港係行緊黑社會制度一樣

唔好意思，前幾日改左啦，國安法無假定無罪

上到庭咁樣落charge實比官屌，連紅官都唔會比面

佢單野夠料告撚咗喇咩？拉撚咗唔代表有罪呀戇尻仔，但你衰戇尻比人拉撚咗返去開個file慢慢查，查到夠料就告上庭，之後個官判你有罪，你咪會有罪囉戇尻。

你一開始解釋到咪唔會比人拉，之後後續野咪唔會發生囉，明唔撚明呀，屌你老母child登仔

黑狗死全家係天公地道

不如你證明下琴日單強姦案唔係你做
證明唔琴唔該去自首

隻狗係想撚鳩佢
唔係要告

非盜竊得來？？？新一代萬能key
你証明吓你對波鞋非盜竊得來俾我睇
又可唔可以証明你條底横非盜竊得來

cls

亞狗仔 你又証明吓架綠色水炮車非盜竊得來好無

又行有罪假定
十一哥去咗邊

傻西前題要合理懷疑呀 用下你個西腦啦

可能佢想諷刺強國幾強姐

濫捕識唔識呀
死全家啦你
懶撚醒

諷刺緊呀on9仔

仲有五毛未block嘅

叫佢證明套制服同委任證非盜竊得嚟先

到時你比人入罪睇你咪咁駁嘴

有罪假定 惡過共產黨

啱呀 請證明你頭裡面個腦係屬於你而唔係偷隔離屋嗰隻豬嘅

泱泱大國 俾幾隻字搞到畏首畏尾
幾張卡支那就腳仔震

唉 叻啦叻啦
屌你老母成堆中文字砌埋就以為有point
鬼唔知你阿媽係女人咩
你第一句就fail撚左啦
係要可疑 有咩history path / 徵象顯示條友有可疑先

已封鎖會員 狗噏辯論

係啦。 人一句 「終國 萬碎」 支那就會四分五裂⋯⋯

入撚到罪咩戇鳩仔

條侵撚黑警以為果個係LV袋？

入硬罪 淨係張卡片都拉得

使唔使證明銀包啲錢係自己嘅？

見光時就有偏見玩針對咪認囉
步兵送外賣有外賣袋咁合理都叫解釋唔到
咁身上除咗身分證之外乜撚都證明唔到係自己㗎啦
Call你啲同類嚟拉我啦死笨柒

唔係夠多粗口就有point
小朋友

擺到明玩野啦, 見到光時就如獲至寶, 然後就為難你老屈你恐嚇你, 黑警真係無一隻係無辜的

最後告埋襲警添啦

你唔係仲信班黑警比你解釋再一樣就唔會搵第二樣野再屈鳩你下話

你解釋到一2樣，佢又問你個銀包點得黎，又要解釋？

解釋到銀包來歴又問你銀包d錢點證明係你，咁樣一路同佢玩泥漿摔角？

逗你唔洗合理懷疑 拉你返去先要
拉返去果個合理懷疑就係個袋有貼紙事主講唔出

冷靜啲先 佢屌緊支那廢啊

證明下自己係咪香港警察先

警署襲警，邊個見到？真係拉到警署做乜都得，屌你老母，做狗死全家唔係無原因。

張卡無周圍貼理論上無犯狗安法

不過今時今日香港已經唔講道理
拳頭話事

外賣仔

屌你班狗老母

個名好襯你

你真係弱智唔係扮

竟然有弱智

其實依家都唔係好清楚告乜

請永遠記住

黑警無一隻係無辜

解釋到問題完全唔洗拉

我銀包都有張光復香港 又係比狗查過

最後武士

合理懷疑呀弱智仔
砌生豬仔 濫捕都分唔到，仲講咩後唔後續。

屌你 呢d雞毛蒜皮既野就做得咁快

出面黑社會收陀地，搶野就乜撚都唔理

呢班冚家剷要全家死

國安法要公開展示先計

push

點證明張卡係事主既?

呢隻曱甴咁激動做乜？

香港冇罪叫衰戇鳩，果幾隻曱甴擺明係濫權拉人返去出氣

如果係早幾年而家唔係police state,做乜都冇後果 佢地夠撚膽拉人咩

佢想住宿舍d黑狗伏記飲凍撚水？

好似係事主YouTube 不過入面勁多五毛留言圍屌事主

上面講咁多有冇罪假定有咩用，前提係香港係法治社會。
但而家3權合作，doj 話唔告就唔告，根本同大陸一樣。
遲啲見到1日極速判罪都唔出奇

知唔知咩叫false imprisonment

啲黑社會強霸泊車咪錶又唔撚叫班賤狗做野

遲早講廣東話都比黑警話違反國安法

黑警點證明自己銀包啲錢係自

Department of

因為國安法無無罪假定囉

人如其名

片主俾幾隻狗圍仲咁冷靜其實好勇不過好蝕抵，而家啲狗鍾意點玩點屈都得。

巴打無改錯名

咁理論上，俾人SS係可以叫你證明身上每樣野係唔係你既？
一張銀紙咁都要？
以後香港人出街全新啲嘢要寫曬自己名

容易分裂的國家

收埋兩句標語就犯國安法

奇怪法輪功喺旺角大大支旗寫天滅中共無狗搞啦⋯⋯

狗永遠都咁乞人憎

痴線

根本而家狗咬人唔洗成本
「合理」懷疑嗰標準都唔係跟上面班連登仔
有咩講都拉番去狗屋先
唔告你都搞你48小時

玻璃國

因為講唔出張貼紙
屌你老母下次問有幾多個1蚊兩蚊啦

因為呢度已經係唔講法律既地方

你個腦有哩句野都拉得

黑警又證唔證明到佢哋唔係黑警？

家吓同清朝嘅反清復明有咩分別?

專業倒人米 日日逗d小市民個袋係咪你既
俾佢逗到真係唔好彩 同老細請定假都得

係都証明身份証先

你真係弱撚智

個警察濫權濫到咁都好意思覺得自己冇問題
唔怕人影

條youtube片好多藍絲留言 連登仔幾時討伐

有罪假定
其實應該調返轉要警察證明呢個袋係偷返嚟先得

無罪假定⋯⋯⋯ 啲黑狗真係字又唔識，又無腦

幾時舉證責任倒轉左？

做狗真係弱智既

一定係藍屍group 傳開左

所以佢咪帶你番狗屋用48小時慢慢查你囉 又冇成本

光復香港，時代革命，從來都不是違反國安法的口號！

又出一隻弱智仔

咦，唔係扮架喎

外賣仔把口勁

日日笑omdb
去到呢d位又唔肯認
香港一早已經唔係法治社會啦

好型

冇 咁點 than ?

你係弱智唔係扮
你證明唔證明到你銀包果d錢唔係偷返黎
證明唔到去自首啦你
弱智仔

你個名真係唔係亂改架喎

屌你老母收皮啦，係度9 up, 逗人點撚樣唔洗合理懷疑呀on9 仔

死黑警自己張痿任証呢

驗下腦

社會寄生蟲警曱做野唔洗你教

咪幾好

成班錯哂重點拉你係唔會無罪假定
但要合理懷疑

狗黎
Block

香港仲住到落去咩
窮撚除外

Morning Sir

呢句口號黑警自行定義違共安法

天水圍多廢佬又多廢警

叫返佢證明件狗衫係偷黎囉

人哋比狗蝦再比藍絲搞
係人嘅就入去youtube 反駁
事主袋左光時，唔講id number, 態度串
都完全合理化唔到黑警意圖砌生豬肉同不斷用職權欺凌人

洗唔洗外賣袋寫埋身份證號碼

全部都應該死冚家

有咩證據證明黑警着緊套制服係自己嘅

肯撚定係狗嚟 BLOCK 得

冇料就拉即係濫捕呀ON9仔

狗嚟架 巴乜打

好似樣, 就係呢隻?

擺明阻緊人返工
藍絲唔出黎屌既

推！

又話光復香港果堆好多ibanker 醫生 律師既
點知係外賣仔

要求佢證明個外賣係偷既

所以隻狗咪不停問嘢希望搵到位，最後咪俾佢搵到袋入面有貼紙，但事主報稱無囉

兒燈式嘅狡辯喺兒燈就通，對住啲大狼狗就好心醒少少啦，

九唔搭八
Ibanker 醫生 律師黃既就得
送外賣係黃既就要俾你恥笑？

屌
求其行過嚟叫你證明全身衫褲鞋襪係買既，咁點撚樣攪？

你個User Name

放心 香港人係唔會袋個撚個有難就走先 袋都袋本bno方便走佬

正一弱智無撚腦

歐陸都係行大陸法，大陸法本身都係假定無罪，
係強國、北韓嘅變種大陸法假定全人類係反動罪犯。

呢啲係手段嚟 以前係用嚟對付啲黑社會
警告佢地醒醒定定 不過而家唔順意就拎嚟用

懷疑『外賣員』偷『外賣袋』？
可唔可以懷疑『警察』偷『警棍，手銬 & 手槍』？

好多藍屍係度轉移視線

理解能力負分？

唔同殺人犯合作都好正常啫
而家我覺得佢地有殺人喎
佢地證明到自己冇殺人未

錯啦
話光復香港既人係遍佈各行各業

真心膠你好

喂 你條垃圾狗都係mon po好喇
食屎啦仆街

黑狗又破大案

屌你個名

你估依到美國咩

已經行緊大陸法
要證明自己冇罪

大狀黨:保留實力
香港有法治

本身單新聞都好笑
原來你仲好笑

五毛狗

狗嚟啫，同狗仔狗女一樣都係弱撚智

比人放逐到天水圍啦 差唔多啦

你出街點證明你件褸件衫條褲條底褲對鞋係你架？
有冇單證明阿柒頭
冇就拉你返去慢慢查？
黑警死全家啊

下次見到大波妹, 問下佢點証明件衫同個bra係佢既, 如果証明唔到就

好驚

外賣仔：阿蛇你偷人底褲喎
蛇：我無
外賣仔：你證明俾我睇

我記得細個果陣係要搵證據去支持你既指控，而家慢慢變成要搵證據支持自己無罪，根本就係偷換概念。

其實你有冇睇哂條片？不如你再睇多次。睇完話俾大家知，究竟條黑狗係係咩情況下話要拉人？事實係外賣仔有答佢問題，重講到：「一陣我講漏咗你又話我虛報嘞」。

如果你話唔答就拉梗，咁好啦，而家外賣仔都有答到佢個袋裡面嘅物件喎，點解又會係同一樣後果呢？咁點解重要答條黑狗呢？

好嘞，跟住條黑狗問：「個袋有冇特別嘅識認？」外賣仔就答「無」。跟著黑狗就話袋內其實有一張貼紙，所以就用呢一個理由話要拉外賣仔。

你到而家真係覺得答咗黑狗嘅問題就可以唔拉？

我諗如果真係要答個袋有乜識認，係咪應該答：個袋印咗 food panda 字樣呢？

我講多次啦，網上其實有好多公眾地方行為不檢、抗拒拘捕、襲警、嘅上訴案得直嘅例子，得閒除咗每日上 jabletv j 兩次之外，睇吓啲有用嘅嘢，增值下自己。你哋而家啲思維同對答，真係衰撚過啲老童同南亞仔。

無計 你處於怒火中燒點都會據理力爭

火遮眼話之佢玉皇大帝

唔怪得話無罪假定不嬲無

咁都有得要求
下次係咪有合理懷疑你個bra係偷返嚟嘅, 要帶你返警署調查

屌YouTube 真係多藍屍五毛

有罪推定
證明唔到自己無做 = 犯法

唔係後生有罪假定咩

所以搞革命一定會失敗

人要無事呀～

大家再睇多一次條片啦，條黑狗係查詢外賣仔個袋裡面有乜嘢之前，佢已經將外賣仔個身分證連同銀包俾返咗外賣仔。連 ponics check 都無做。係其他黑狗或者上級嘅眼中，呢條隻黑狗做嘅嘢不撚知所謂。

放銀包都唔得？文字獄？

推到Foodpanda出聲

如果個袋係外賣仔嘅，就告國安法
如果唔係，就告盜竊

公就我贏，字就你輸
不過低手咗啲，要人哋證明個袋係自己嘢咁戇鳩

Sorry 自膠。2分56 check 咗。

清算來了

啊蛇 你件衫有冇單 證唔證明到件衫係你 有冇貼紙啊?

On撚鳩 無罪假定 假如原告拎唔出足夠合理證據 被告就冇罪
佢一句話我覺得 我懷疑 基於咩原因啊?呢啲就係證據啊?

咁既情況好屈機 點會exactly記得晒袋入面既特徵 隻黑警擺明因為事主所謂既唔合作而造鳩佢

可以咁諗不過會阻你48個鐘

因為真係好客易

打劫果陣銀包袋住張忠誠乜鳩，擔保出入平安

cls ! 黑警死全家 !

巴打中大劉德華發現

條友衰過傷人

國安法淪為公安法, 公安話你犯法就犯法

好勁
句句都加戇尻
有活用到

弱智就上少啲網啦

Food panda 其實算唔算自僱？有冇僱主？

弱智仔 屌你老母

白痴閪

但佢講身分證冇mute 到wor

你都真係幾撚on9 你講拉同告唔同呢樣野根本多鳩餘啦 黑警要拉你洗撚證據咩 鳩up 都可以拉你48個鐘啦 告唔到就緊架啦

睇完呢啲片之後，大家除咗屌之外，其實係咪應該諗吓如果要答嘅話，應該點樣對答好啲呢？

例如外賣仔話：「你要告我偷竊，你要證明個袋唔係我，唔係我要證明個袋係我。你明唔明呀？你識唔識法律呀？」

隻黑狗就話：你讀法律嘅咩？

大家覺得應該點樣答好呢？

事實就係無論你係咪讀過法律都好，政權、包括執法者、法官都會認為每一個香港市民，係咪讀過法律，都應該認識同埋遵守香港嘅法律。所以先至會出現我哋唔可以用唔識法律去作為犯法嘅辯護理由。

所以黑狗嘅提問係毫無意義嘅。

我就會咁答囉：「嗱我就無讀過法律嘅。但係無讀過法律就同係咪認識香港法律無衝突嘅。無論我答你「有」定「無」？對呢個搜查有關係咩？做乜你會係做一個截停搜查嘅過程之中，問我一啲與事件無關嘅問題呢？你不如正正經經，做返啲你公事上需要做嘅調查工作啦。唔好再問埋我一啲無意義嘅問題啦，始終而家唔係朋友之間嘅傾偈聊天。」

up

老屈就老屈喇

後生已經係罪，仲要有光時貼紙

屌你老母啲Acc唔係咁樣俾你用嚟浪費嫁 Blocked

屌人唔洗一定講粗口嘅。

就算出嚟行嘅黑社會古惑仔，佢哋周不時都會同啲同門師兄弟傾偈交流俾黑狗踢竇個過程㗎啦，點解呢度啲網友硬係唔花少少心機，去研究吓應該點樣同啲狗隻對答呢？

我懷疑呢幾條粉腸係冒警，拎張委任證睇睇咁得唔得?
沙展讀書唔多，兇人至叻。警隊係執法部門中至辣殺，四圍搞事

Food Panda有冇野講?

Youtube條片勁多五毛留言

做乜鳩

講乜都晒尻氣嫁啦
當我真係讀LAW 講到條法律出黎
佢一句阻差辨公就拉得你

《簡易程序治罪條例》第228章第23條：「任何人抗拒或阻礙依法執行公務，或獲合法授權或合法受僱執行公務的公職人員或其他人執行任何公務，或抗拒或阻礙他人合法地協助上述公職人員或其他人執行任何公務，均可處罰款$1000及監禁6個月。」
《侵害人身條例》第36條B：「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人……即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。」
《警隊條例》第63條：「任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒……循簡易程序定罪後，可處罰款$5000及監禁6個月。」
佢地既權力係無限大

垃圾支那黑警

講乜都晒尻氣嫁啦

你要咁諗我都無辦法。但黑狗要𨳊拉都係取易不取難。你有幾何見到黑狗會𨳊拉砵蘭街啲撈家？

咁都未起底 唔怪之得啲狗依家愈來愈撚惡

呢D做法咪行緊大陸法囉

浪費納稅人錢去玩私刑，垃圾中既垃圾

睇完條片好撚嬲
比人叫黑警唔係無解
之前啲警嫂仲話咩出街驚
真係唔知醜

個老闆點樣證明間公司唔係偷返黎嘅

戇鳩四眼黑警話人外賣仔個外賣袋係偷既

似？

個銀包有張卡片同個外賣袋係咪偷返黎有乜撚關係

《中華人民共和國刑事訴訟法》第12條：
「未經人民法院依法判決，對任何人都不得確定有罪。」

不過支共講嘅嘢聽下就算
中國憲法都話自己係民主國家，有投票權，有言論，集會，示威嘅自由

係呢隻

郵差啲信無一封係屬於佢

咁都脱到罪？

唔識嘢就收嗲啦屌你老母五毛狗

dllm！唔好侮辱弱智人士！

乜撚嘢呀，大陸法唔係咁解囉

又釋法

比狗睇中要咬你其實點都死
不過拋一拋佢法律好似無辦法中嘅辦法
博下大到d無咁癲既狗

佢一用阻差辦公或者企近d話你襲警
就點都可以鳩拉你返去

所以不嬲要成本玩，個成本就係返狗署>報到 既時間
幾十年黎，黑警都係恰鳩啲驚要付出時間成本既香港人
所以過去好多人都求其俾佢check完就算
但係反送中之後啲人開始唔順氣所以多左人屌鳩佢地

而有
非有少少錢既人係呢方面就唔怕付出成本
所以你見啲交通黑警自卑慣係因為對慣有錢人

死黑警

所以不嬲要成本玩，個成本就係返狗署>報到 既時間
幾十年黎，黑警都係恰鳩啲驚要付出時間成本既香港人
所以過去好多人都求其俾佢check完就算
但係反送中之後啲人開始唔順氣所以多左人屌鳩佢地

而有少少錢既人係呢方面就唔怕付出成本
所以你見啲交通黑警自卑慣係因為對慣有錢人

屈鳩你都要解釋樓上都有講啦 如果有單強姦 你係咪又要去信解釋自己唔係犯人呀？佢要搞鳩你關咩事 你有app佢又可以話係第2個人架

我真係想知要玩野係點玩
係街隨便踢個人
係佢身上面摷到一件佢證明唔到係自己嘅物件
之後就夠料拉鳩你？想問下你邊到鄉下？
我自己就真係未聽過咁樣叫懷疑盗竊
再者條濕鳩柒柴又講埋啲咩國安法個啲
完全多鳩餘 唔係嘅嘢你點解要問人
我覺得係條濕柴整個氹比自己踩
多過個師兄唔識玩
利申: 一定熟過知得多過你條傻鳩

點證明卡片係佢？

本身見你打一篇野我當係一時理解有誤
睇埋第2個回覆，原來你真係弱智

唔夠d有牌黑色會玩

我極懷疑班人係mon post狗
佢地完全冇邏輯可言

你點證明個女仔係你條女
即場屌畀我睇

點解要證明自己冇犯法？ 佢on9？

事實證明 [ 我無嘢講 ] 好重要

玩到條狗查身份証唔讀number又入唔到,
望住張卡片有哂口號又入唔到,
主動叫埋狗隻去拘捕亦入唔到,
開埋袋查都入唔到,
結果只係衰係答狗果一句 [ 無貼紙 ]

記實 我無嘢講